黑警fb用紅色底po粉嶺巴士意外

關公

嫌人屌得少？

仲唔係紅底？

無文化無教養係得咁上下架喇

cls

消防車紅色又係咪要改?
分流紅色係最嚴重係咪又要改?
屌還屌, 唔好盲屌

紅即係危險，冇問題

無估錯，相信閣下是弱智的

呢隻係桃紅